撐警大聯盟政總聲討港台 大家入黎一齊做

撐警大聯盟政總聲討港台
1. 港台路線正確, 覺得港台條片上到熱門. 意識形態有機會去到淺藍, 威脅政權. 得閒既可以寫信/email 去支持港台 (凡敵人反對的, 你知道的 )
2. 敵人想港台同黃KOL都冇錢賺, 首先攬炒藍KOL (下面有link)
3. 最最最緊要係咩, like + subscribe + click 鐘仔 + share
4. (自選) 金主可以落廣告/開patreon/課金/搞活動, 自由發揮

頭條新聞 (未睇快D睇, 已經俾人report 到restricted, 公司睇唔到 =.=)

小豪子與志森

同場加映 arm channel

----------
Report 到你臭街
「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

補圖

Home Office 既一齊做

返緊工既留名再返屋企做

樓主好醒呀

唔得閒既入黎click youtube link:
like 段片 + subscribe 先

等我去公海做下文宣先

睇哂

如果有手足中左武肺, 麻煩請即到政總現場咳幾聲吐啖口水, 唔該

偷師兄post 先- credit at bottom

電郵主題：支持《頭條新聞》

（除了寫「支持」，可以改用讚賞／欣賞／感謝／贊同。）

致：
香港電台會 : ccu@rthk.hk
商務及經濟發展局：ccibenq@cedb.gov.hk
廣播處長梁家榮 : kwleung@rthk.hk

1. 必須在電郵起首，就清晰表達支持香港電台及《頭條新聞》，強調他們講良心話，維護香港人的核心價值。
2. 要在當眼位置，表揚藝人名單：吳志森、曾志豪、羅啟新、王宗堯、王喜。
3. 要在當眼位置，表揚《頭條新聞》的監製及製作團隊。

以下幾點原因，可以選擇提出：

4. 香港電台《頭條新聞》秉承多年傳統，諷刺時弊，為市民發聲。
5. 香港電台《頭條新聞》能夠反應社會的不同聲音，為市民抱不平。
6. 港台是公營電台，公帑是來自市民，港台應為人民發聲。
7. BBC 也是英國公營電台，但也有批判英國政府的新聞及評論。
7. 當然你喜歡也可以這樣寫：中國中央電視台乃中共喉舌機關媒體，但依然肩負起為民發聲的使命（🤮），香港電台諷刺時弊，是符合國家政策（🤮）。
8. 《頭條新聞》的嬉笑怒罵，是多元社會特色，應鼓勵及包容，尊重不同創作，尊重市民選擇。
9. 自由創作，好比生命般重要。
10. 言論自由乃是香港基石。

———

*** 「支援信件」的電郵樣本 ***

可以分三封電郵，分別發給：

<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk

通訊辦周六至今收200多宗涉及港台《頭條新聞》投訴

呢個幾好笑

港台係港英時代同港共時代都一直做緊同樣嘅嘢，指岀問題、諷刺時弊，點解兩者嘅反應會咁唔同

推

push

睇佢地有幾撐得嘛

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標